iPhone XS 耳機會突然冇聲

有時候唔小心掂一掂就會冇聲，新買冇耐咋喎，有冇人都係咁，係我手機問題定耳機問題定apple問題

朋友買呢隻喇

成皮野買xs唔差在買埋airpods/ beats x/powerbeats pro啦

認真求救都要負皮我我會買airpod嘅話就唔會嚟問耳機問題啦

我理解既係咁，其實可以去揾天才，因為跟機新買無耐，耳機都係有保養嫁

第一日用apple?所有問題都係用家問題，唔識用就自己轉android

2月買左個有保既2手battery case，之後6月發熱，手提認唔到，拎去天才吧，換保新既比我，apple其實唔錯

似係裏面內線甩咗

攞去蘋果換（你要有買apple care)唔洗錢，換多過一次都可以，我上兩個月換左條新，個職員話下次又壞可以再換

你係另外買既都冇所謂，只要部機係係蘋果到買，同佢講係跟機𠴱條嚟就得

我今日去咗apple佢話整唔到，直接換咗部新機俾我，希望新機唔會有問題啦

咁少事都出POST

咁你咪唔好睇囉

肯換咪得